我覺得香港人過千萬身家係基本

一層樓供完既再加小小錢 其實好難唔過千萬

住公屋唔係人

公屋人士香港佔小數姐

香港得1200人

公屋果班可以唔洗理佢 反正社會大部分人幫緊佢地 如果唔係佢地訓街啦 仲多多野講

再嘈取消住公屋資格睇下佢地訓邊

一千萬黎講只可以係基層高小小
無一億都做唔到中產

身家過千萬通常計流動資金
自住嘅屋係就係資產 不過基本上唔郁得
正如大劉送希慎畀條女
你估幢希慎係唔係真係變成佢身家？

咁公屋仔呢？

冇話中產 咪講左基本都睇字？

冇睇字？

銀行利息收到過萬係基本

身家冇話唔係資產 講資產冇話講現金 謝謝

狗先有千萬
係人就有過億

咪講左基本囉 你唔係覺得千萬有錢呀？

過億有幾難？早期買落好幾層樓都過億啦

點解唔會?
有希被動收入都唔計?

求下你取消

你講咩單位試下

新會員去死啦

我都唔知自己原來仲係新會員
咁
求你賜我一死